Chaque [image texte](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#image-texte) bitmap (balise `<canvas>`) [porteuse d’information](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#image-porteuse-d-information), en l’absence d’un [mécanisme de remplacement](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#mecanisme-de-remplacement), doit si possible être remplacée par du [texte stylé](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#texte-style). Cette règle est-elle respectée (hors cas particuliers) ?

